Yelo Create 群

香港文宣都有好多種
有用一手照片，有用手繪手寫創作
依個谷主要都係分享
「手繪」、「插畫」同「手寫」創作